連登幾時上市？

100毛都上到市, 連登唔係唔得呀？